[I/A]第七史詩 Epic Seven (66) 121 電鑽頭

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

Raid 攻略

技能資料

露營好感計算機

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手入門

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

好撚正

新手lm
嘩！隻驚好好丁呀！

鹽濕仔lm

下次可能係成人台先搵得番個POST

新手LM

見到淘寶有助手刷肥 ，有冇巴打用過

LM

LM
轉驚

高潮妹真係好正

聽講會bam

用緊 玩左兩個月都冇事
腳本暫時唔見有事
比人bam係改血量果d

新手留名

lm 我全都要

改data又過份咗

屌 呢隻驚正到
新手留名

D GIF

辛苦曬加埋d GIF落去

電鑽頭

搵人去其他驚post貼gif騎劫啦

係咪玩杯葛
點解唔打我

打完78，聽日開始養生！

新手lm

你個隊打死人咩

火奶條底褲仔

建議去馬
然後享受100年

依家喺地鐵追po都要小心啲 ，一開就係乳搖高潮眼

電鑽頭張gif 未免太淫

抽左成百五抽都未抽到明星雞
明星閃卡就中三張，無聖女其實係咪必抽

唔覺真係咁勁
利申：無練

請問各位如果將木射(藍頭髮)同露娜放落同一隊，佢地大家都識破防，放同隊會唔會好怪？ 唔該各位

有冇水奶
有水奶就唔駛刻意追既
追水龍女會好d

唔會

你用途係咩先
Pve定pvp
都唔會怪 雙打手咁解

唔會 水龍女個破防你當bouns就得 唔會靠佢個破防

冇聖女又冇明星會hell mode

冇水龍仲有大把代替品。

雖然水龍有保底係比較安全

用開ipad玩

想問下邊關最多植物 要刷鷹盾轉職任🙏🏻

啱
下隻奶已經唔知幾時會岀

點樣可以重温啲劇情，三姐妹日記個成就6000分個劇情有條女好正，但我無cap到就撳走咗

冇聖女真心抽隻肉便器

感謝上面答覆嘅人 呢到嘅人對新手都好友善

講真真係睇你現成有咩
你純粹要加攻輔助都有好多其他選擇

當你一抽中限果陣我地啲咀臉就唔係咁

之後就再冇收到人覆你

唔怪得藍b唔問嘢

藍b：點解咁易抽，係咪有bug

藍b：我啲運幾時先用完

都已經好好 喺其他地方問 有你冇你 屌咗先

藍b 出黎面對

雖然明星雞係強力奶但真係冇咩資源練
搵水奶套裝轉過去又好笨柒咁

最重要係限定角
唔中就冇架啦
留黎收藏都已值回票價
利申 仲未抽到丫

打多套咪得

原來第一版冇呢條LINK

唔好咁快出 冇石抽佢

下星期見

條女勁唔勁都抽

佢依個樣真係勾撚走左我個心

3s水龍加幾多爆 ？

有人打我
不過攻唔入

仲係拍烏鷹
木狗唔係公認廢架咩
點解無人打

亞服lihkg 有冇位比我入。。。

下次公會戰剩係擺你一個出嚟得唔得

最少好似放20隊

屌你個學生證催化，打6個鐘都未有1粒

致力發展刷龍11既我又有新概念

水大波水龍女水卡琳聖女唔落奶？

我冇升防裝所以暫時唔得

依家係ver.快撚過條龍 + 戰機助陣

咁樣反而有多d機會1盾之前打死

射左3千石都抽唔到新奶

I know that feel bro

唔洗喊，我射咗萬二石先抽到

其實個AC可唔可以係同時登入係模擬器同電話
想係屋企用電腦 出街就電話

可以
只係唔俾同時同ser online

正

咩名？我頭先見有位

做乜啲Gif咁痴線

本身就係咁
已經打咗格仔啦
仲想點

打左格仔仲CLS

電鑽頭果張真係少過

gay test failed
唔通巴打想要男角既gif....

咁又唔係 只係yeah左啲啫

有J 不了

菊花都插爆佢

Gay

平時E7係巴哈人1氣長期11-18名
今日竟然去到第5名

水龍女既威力真係好大

明明就木龍女正D

請問女王迷宮換催化係咪1個星期1次定係換左1次就無

1日1次架wo

咩事

多謝巴打
早知我打多D

女王迷宮係一星期補貨一次

依加d ac仲唔值錢

你個歐王帳號就值

我問下姐

Gif呢

屌,幫隻水大波換左裝
第一層打快左隻水奶3技會回唔切CD炒車

呢排都已經長期頭10
前排巴哈有廣告宣傳
騎士團戰大大個banner

感覺上水大波用速裝最勁
高回轉隱身

咁老豆講, 隻game 好玩既

唔隱,熜技淨係用一技

之前好似wind直播
好多人睇

官方好奇怪,啱啱出果時冇聲氣,
等個會戰出先大大力宣傳,
新手打鬼到會戰咩

係lihkguild留個位
名：kelll
之前有事冇on踢咗，依加想返返嚟

你啱

都好既
多d人玩

一見到木狗姐係要鬥快，對自己啲速無信心咪唔入

實情係見到暗拳同暗狗就唔想理

卡9-5 係時候進入刷肥地獄

又可以同大家些牙下刷龍 希望比d啟發大家
刷左無1000都700場 其實好撚悶
經過我洗左千幾萬黎換裝+升裝+升神器
終於由4分半鐘一場到依家3分鐘左右
當然係有包括RNG係入面

In case有d巴打會話 屌 龍9龍10都禁撚難 點打11
其實龍11換曬規矩 stage 1 d蛇都改廢埋 好撚易打
所以博命都手動過左龍10先算

為左減低RNG同埋配套 我都換左神器
龍女->古代劍鞘 卡琳->拉農

冇卡琳用水桶 冇龍女去抽 冇聖女抽肉便器
冇水奶就我都唔知喇 王子掛

不過"重點"係抽肉便器張副產卡 戰機助陣
龍連噴3下可以幫你隻打手拉半行條
唔知wow左未 佢係計戰鬥入面最高攻果隻
即係攻buff同龍女s2係有影響

不過唔緊要 重點係隻打手個速度要配合到
一係要好快 220左右 一係要好慢
如果唔係只會變左跑到8/9成再拉得少少

之後我都唔知要講咩 開放討論啦
如果覺得冇乜參考價值就skip 當我冇講過

龍珠又課多6舊又唔中

想問下有無亞服連登公會收人，自己開個會無咩人打會戰
Rank max

唉，抽極都抽唔到水奶

佢個陣好嘔心
正常人都唔會揀

rich
請唔請人含

me no gay

I am the bone of my sword

終於有舊似樣少少既坦裝
屌

光狗+聖女
夠勁條龍未開盾就死左,衰極都係撐到去開第一次盾

洗唔洗用花杖？

夠硬夠大力血都唔洗補
不過真係無咩靚裝就一奶一光狗一聖女一打手

無光狗水奶花杖

我依啲小課玩家
20體消得太快
慢慢打就夠

人被殺就會死
得未呀

冇光狗靠戰機

呢件正喎
如果跳曬去防%就完美

我記得岩岩出果陣裝過黎玩
但我覺得幾悶個玩法
點解連登好似咁hit咁

最後會跳曬%crit

隻驚係全世界都hit
收入排行依幾年都係頭幾位

不過t6級靚主屬既飾品
跳咩都唔緊要啦

跳HP我包你想賣走佢

光杖我都有用 穩d 同埋聖女都冇乜野可以加快個進度

唔會 我最靚果件飾品都係t5
入面d副屬都係麻麻地

聖女要用黎PVP唔想換走靈藥

我棄左pvp成個月 等我砌到隻250速既拉條先番去統治天梯

得隻拉條快其他慢會拉唔起

我都係
等我升埋暗斧 公會戰就唔駛成日平手
之後就搞2隻親生仔 屌撚爆班仆街佢

跑太快去到某個分就會開始打唔穿堆坦隊
PVP上分最緊要都係英夠多可以剋對面

有時光到D暗羅拉完 都係到我3隻行先

咁姐係我隻光鎗要重見天日

果D真係拉完好似無拉咁

講真...練光槍不如練光頭
打防隊真心屈

我依家堆裝可以4隻都200+

好難4隻夠打哂所有隊
最好打拉條練2,3隻,打防另外2,3隻咁
另外再練1,2隻聖女鷹盾呢D百搭英

想再上就好難

打石11 最後個位入公仔公定係火槍好？
冇haste輸左一半

火槍,有毒有拉條

我係咁中柱

開服玩到依家岩岩自抽到火槍 有排升

我爭隻比達咋

切定個陣姐
全部都未升

課咗幾多

差唔多4千

有錢到

血汗錢黎

光狗用咩裝好？

全坦
隻龍會係咁同你成隊拉條
有人可以撐到2萬8血 1500防
淨係坦到去第一個盾就完場唔洗補血

係喎
明星真係搞到好多人失業

其實我唔明出兩隻加攻有咩問題
你明星雞加攻無空窗期

不得了，2次跌8%
1次5%
我好興奮喔

去到+15都唔跳一次HP我覺得已經贏左
跳一次已經等於射落海一次

決定唔撚留石了，淨返120抽all in 明星

等過2日得閒啲就抽

等有位add 返你

水龍女已經保底中

打主線跌左張書簽夠5張再黎多抽
竟然又出多張閃卡

4張閃卡換一隻明星雞都制
無聖女，無水奶，無明星雞，我應該打緊epic hell mode

閃卡係好卡黎 不過繼續追啦

支線第三周個商店啲石係光石

rose招大技都冇

留光暗抽

亞服LIHKG有三個位

限定出光
保底240抽

有保底就課爆佢

係勁嘢/大波就跟

最後兩跳都射落hp

屌奶星抽多50抽都未有，接近200抽了，水奶水卡琳依然無

亞服LIHKG有3個位

我三百幾抽先出
隻水奶係抽明星雞個時課788 張4-5星出

有無想喊

我水龍女仲有21抽就有喇

其實ok
係極神同勁裝既分別姐

新手想問呢隊係唔係我將來刷龍既隊？ 想抽女龍女射哂D石都唔中

唔係依隻水3星

隻3星水騎無撚用

咁應該轉咩好

你咪慢慢打上去先囉
依家D新手個個未學行先學走
一入坑就FF龍11夠唔夠打咁
你估有隻英就實過?
水奶就唔洗升技?唔洗有靚裝坦條龍拆盾?
一層一層打上去先啦

玩耐D先 6星都未有就掛住龍11

如果得咁角
我會水奶 明星 水大波 3星水槍
不過多數都補唔切

咩係水大波？

kise

尋晚幾辛苦終於可以10場有7場1盾前帶走

有3場係破唔到防

龍女219速+水奶裝15戰機助陣就可以效率輸出

無咁多體刷龍 快慢我無所謂

慢慢刷就算
4場冇一塊葉

我一次過買2000體 邊打機邊刷

但我肯定佢nerf左個drop rate

一定 以前龍10我有記低出過咩裝
依家紅裝少到仆街

以前龍10無出過紅裝
依家起碼有印象出過

想升一隊打raid
已經有6星木扇 水奶 下隻6星打算升偶像
仲有邊D啱用？

你有d咩

仲有親生仔剛抽到未升過

打raid真係冇乜所謂 core你都有晒 是但搵隻打

或者火鎗

飛劍啦 雖然肉便器buff左之後唔知仲洗唔洗

仲有暗斧都可以

話時話我尋日見個成就係180粒金石

即係我30抽ML 冇5星都算

冇暗蘿暗熊暗斧係咩玩法

you are not alone

其實親生仔係邊隻?

咁我可能升暗斧先 好似打好多野都有用
想早日打raid儲光暗抽 暗蘿同5星暗法都想要

明星buff完之後飛劍又可以放返去倉底
而家隊嘢係聖女明星水龍 下一隻補隻水桶定係火拳好

水桶唔洗升ga

冇升過 係貪佢拉條又破甲好爽咁

4星木席德

今日想入去挑多次隻女王
想問你地用咩陣過
普通RAID

鷹盾 水奶 聖女 親生仔

暗斧 水奶 明星 火鎗
hell左上都過到

火鎗 木奶 聖女 暗斧

我又問下先
NOW常用水奶 性女 暗狗 水大波 鷹盾 暗槍 水桶
下隻升咩上6好
臭雞 水龍女 火槍 暗兔

都夠爆哂機 升咩都無分別

刷下裝
或者升下英AUTO埋石像11女妖11

都升臭雞先
本身抽多咗隻慳1隻肥
又可以用AOE打王

石像要咩隊員?

水奶唔夠坦打唔到龍11

未AUTO到答你唔到
但其實最緊要係裝

唔該2位 咁我升埋暗斧先
水奶 聖女 暗槍 廌盾 比人切菜咁切

應該要隻禁療

想問下活動張神器係咪要換多啲翻黎lv max?

請問龍女用咩裝好

我想問下呢活動個個神器有無需要升到最高同埋買多兩張合左佢？

換都唔想換

我就係見好似唔係太需要咁……淨係留左送個張開圖鑑

換晒啲催化先算

on9 撚鳩設計，想學FGO，但係啲神器咁難升lv，我差唔多刷晒啲嘢都未升到+2

換哂啦，淨返卡同符文未換

想問下大家平時多唔多用鷹盾，我個隻之前唔知咩事冇左，而家有隻新既但技能樹要重新刷過，冇咩心機再farm

岩岩無聊上下個鬼佬WIKI睇
最底果個 SAVE AUTO龍11

冇寶馬哥 3星水盾好似升得過
雖然佢好鬼硬 17000血 1300防

龍女著速裝？可唔可以share裝來睇睇

冇左
多到仆街 咩場合都用佢咁制

自己望黎參考 其實第一頁有

無補底唔想課了，唔想好似k gaming 咁。抽唔到就算了。

又係水奶

女龍女我比左套深淵吸血裝佢用,但係好似效果唔係咁明顥,吸得百幾血好似唔係好岩用...

咁樣

打龍以外勁唔勁？我得速裝同深淵裝分俾龍女水大波，係唔係俾套速水大波會好過龍女？

唔該哂

......都係，4星但好勁

新入坑請問1-10個30次抽係咪一定要抽到兩5星先開
抽到最尾得一隻女角
係咪重刷

唔會有兩5星嘅出現

唔駛一定要5星...
你宜家重刷啦
水刺/木刺 就可以開波
加上宜家個POOL UP緊5星火奶

媽啊
臭雞又未喂人蔘
火熗又未升2技
暗兔食咗堆人蔘但又好似冇出場機會
練咩都兩頭唔到岸

5星+水奶/4星勁角+水奶gogogo

感謝樓上巴打解答

我成日都手賤留唔到4粒白蔘換紅蔘

除左打龍我諗龍女都係用番吸血實際

但打龍呢個係我尊登執

呢個速 就算條龍跑先少少都追得番

打龍個傷都可以接受 好過水大波好多

破左防 -2cd 2萬5 -3cd 3萬7

四抽光暗中蘿季，想問有佢係咪可以唔升暗盾住？暗盾升左技，但依家用落唔算好勁

要好高練度先跟到為打龍出一套裝組

Btw,岩岩打完80,諗緊好唔好6星一隻坦，定係6星光狗刷龍，求指教

唔通我要用水龍女換水大波打龍

我都28抽....都係無5星

換啦

條龍有盾果陣 我隻5/0/0水大波都唔夠龍女大力

洗唔洗咁執著
差佢錢咩

又要刷套裝比佢
都唔知幾時換到
1件都難求

大把英排緊隊囉裝 比唔到衫水龍女著住

80都打完 一係升暗蘿去PVP屈機
一係升野AUTO龍11架姐
6星一隻坦係咩意思 你冇6星廌盾?

又話2場之後唔計勝負既
佢咁執著既

暗蘿屈唔到機

打足4場

我就唔信打你唔贏
屌屌屌!屌!

唔係呀嘛

打到咁高層得幾條友 可能佢係練定等下次贏你

你拎隻有220速以上既木狗/3星火刺已經跑贏9成暗季羅
有230速既話基本上係贏硬咁濟
有時隨機加減速可能會跑輸一兩場
萬一真係打輸重入番就會跑番贏
我都已經好耐無見過人放暗季羅落防隊

上面真係加速世界黎
BTW 咁幾分開始唔會見到
宜家4千分都好驚暗蘿 雖然好多都好慢

我見到暗季羅實狗衝去打
你自己禁入去望下個排行榜有得睇
我諗頭100都無幾多隻係有暗季羅

右邊堆英應該升邊隻6星先
而家得水刺暗槍(未轉)6星
隻鷹盾轉左都未升技

臭雞/水奶

咁升臭雞先

一定係臭雞先
帶肥都快好多

蘿季基速慢？

冇升過之前聽巴打講暗盾勁走左去升，比左20幾支蔘佢，但都好似冇咩作為所以冇升佢做6星
PvP 因為唔夠裝打左成個幾月npc依家3000分。
下隻應該6星咩英好？

係
同等級裝備下唔會跑得贏3星火刺同木狗
你呢兩隻野如果跑輸俾暗季一定係裝備差太遠

屌 重有5星光正太既

之前得隻水奶卡塔，neff左之後走去升，升完都係卡就放左係度，之後抽到水奶同臭雞就冇用過。我連木果隻隨機buff都有升你就知我五行缺奶

5星光刺都有
第一次見呀

你宜家個目標係咩先
AUTO龍11 + PVP沖分? 定係打RAID
RAID你有冇試過打? 定係已經夠過曬

好難用
得依d配合到，但冇資源投資等其他人開發

打raid加刷龍！raid淨係過到頭兩隻王好王關冇聖女冇靈藥卡左好耐，唔識打

光刺得招單體技秒人
淨係岩攻隊用

係呀，但其他方面完全用唔著，玩到冇野好玩先會升佢

暗斧+暗槍+水奶+新火奶/木奶
應該夠打4隻王
女王就唔知 我自己都未過到

龍就水大波+暗斧+水龍女+水奶/新火奶
應該夠AUTO龍10 龍11要水奶至少15000血 速150先有得砌
你慢慢再試下 我都係慢慢摸
你應該仲早過我玩既早期玩家黎

女王其實唔難打
隻奶發夠快keep 住全世界滿血都輕鬆打女王
我覺得明星雞都夠頂
女王冇爆發力
你滿血既話佢d 攻擊根本r 痕

多謝教路！早玩但係d資源用錯晒水刺我都升左技呀陰公

我地係咪玩緊同一隻game
招大打我隻暗槍7成血

新手唔識開荒 卡深50
得水刺暗槍係60
d裝唔識郁咁 係咪狂刷爆暗槍同鷹盾轉職技能樹先

係呀 特別廌盾棵樹
唔肝同肝差好遠我覺得

暗斧仲差200件裝先轉得
轉完會入去斬佢老尾

唔死已經冇咩問題
個打法其實都係keep 住清卒
同埋千奇唔好亂開狗
50% 血之前都係單體技打果兩隻甲由
打完應該都差唔多半血
果2隻蜜峰出左來先開狗同清蜜峰

太早開狗你場上會勁多怪，好易死

但我上網睇好似鷹盾主要pvp用
好少見有人用黎打討同深

乜撚野...

你邊個網睇
我隻廌盾轉完之後 除左帶肥既時候
都冇乜係場邊既機會

邊個網點鳩你...
除左龍11外木黑肉無論咩場都係屈機...

呢段野真係BOOKMARK先
今晚再試
唔該曬

深淵80帶木盾過

俾女王一下打7成血不如轉英打
叫左你地唔好玩玻璃大炮

換唔切d裝好失望
希望佢會保留反第1季既裝

第一賽季去到幾時

尋晚卡50係度上網睇 巴哈全部舊文話要帶光正火斧
一係就咩聖女

21號轉

仲差幾多件未換?

咁我襯呢兩日專心打木料先
你地活動會換哂所有野?

暗槍係我打raid主力黎

正常隻隻都10K血UP

9k
可能之前都扣咁d血
見比女王一爪冇大半嚇親

小火斧光正太呢個combo 2個前已經out ...
你上網爬不如上來問

冇錯
信巴哈仔不如信依到啲高手

如果可以就換咗石版先，啲裝t5only 後期用途唔大，就算係新手未有裝用都可以換第二季裝嚟用。

後期係指十年後?

亞服LIHKG有三個位
歡迎新手老手，有冇巴打想入？

而家奶都用4速2血啦

血裝唔洗咁大需求，隻戒指血攻又唔啱用，有得揀梗係換石板先

石板又唔會走咗去
啲裝嚟緊就真係冇
點解唔換裝先

粒戒我諗得火拳暗拳有少少用

我以為石板都會轉

我成日都咁 次次差少少先贏 就好想覆卓

有無鷹盾技能樹參考下 定係全部升哂

升哂
我自己唔升加攻

升晒不解釋

粒戒我俾親生仔用緊
根本好多薄皮英都岩用

點解我打龍 條龍次次都打哂我d打手最後先打水奶

得龍11係固定打

暗斧用得好開心

一定係升哂
隻英咁高攻擊頻率升埋真係可以差好遠
BTW,試過PVP俾對面鷹盾一下斬我聖女4000幾

破防剋屬爆擊幾rd加加埋埋5-6千冇走雞

PVE斬破左防既女王爆擊都有2000幾
真係唔算低傷

同我一樣
岩岩升埋隻臭雞做6星
但都仲未過到

我只係換左頭同戒
差個武同身
火奶bb用既

換左頭身先再換武戒

希望夠分下次換埋個身先3q大家

刷咗兩日龍11一件紅裝都冇

我刷左3000體一件85紅都冇

我連刷都刷唔到

點跟

遲D會唔會武器 頭盔 甲都出 %裝

傻啦點會

85紅錬
數字攻擊主屬
又或者
85紅錬
%爆傷主屬
但命中裝

我覺得會出深淵HARD版/200層
再出裝備200LV
再出埋7星
肝撚到你仆街 唔係點玩20年

....

Karma

係我掉爆部手機。

利申，有次中完t6頂級劍後，2000幾體冇再中過紅

唔係超正咩？

自
睇少左主屬

今次個活動唔可以兩張神器刷?

唔可以

7左 換左張

升到+15先至由+15%變做+25%活動材料 我就用佢送嗰張算

壓死人

唔知係咪擺係褲袋個陣食左，好戇鳩

而家要由頭farm 過

水龍女出技個動畫幀數好低
整GIF好難搞

隻GAME好似真係多左好多人玩
今個星期都係打NPC多但係星期6已經上左5000分

想問下係咪所有轉職既技能樹要既材料量都一樣係
三角393粒，六角41粒？

大約幾耐前既事？
岩岩上大陸網睇資料，話可以搵官方回番出黎

屌 係GBF過黎試左1星期左右真係覺得呢隻太好農 好休閒
6星hea少少打都幾日就有一隻

古戰場英雄

火拳啲招式…不如直接叫霸山天昇腳 阿修羅霸凰拳

英雄不了喇 咁農
上次射波係屋企打都係係20000幾個排
英雄好似1000定2000內都唔知d人點打

呢邊鋤肥料會農到你抽筋 仲好撚燒石

屌39x 我打7lv 一場得2粒最多

呢隻GAME可玩性好高 出埋龍11改埋掉率都有FEEL要打15年先打到一套極品

暫時仲係前期應該味咁快睇會到
依加覺得最on9係暗槍個轉職要打突然任
屌你成日先得果幾場

而家有限定 抽到限定露娜 就唔洗點用暗槍 露娜係暗槍超強化版

首先要.......
利申無課撚

但係上到5000打贏一場10分輸一場都係得10分
好難升

利申先
拿 我2面一齊農緊嫁 唔好屌住

同埋最緊要無隊打得落手

玩出人命架

d葉點先有 係咪活動解成就先送果幾條
好想係咁換體力農

仲有果D BANNER活動有時都有送
同埋當然唔少得既係課金

邊到係超強化版
同暗槍50/50姐
你話對奶同屎忽就係啦

每日登入又會送少少,BANNER活動又會送少少
有時有D比較抵既特別禮包就有幾十個咁

5星得果2隻 唔捨得用石買體

唔課你每日好快會用哂D體之後可以專心打番古戰場

真係見到都唔想打

利申唔係我
識得有人飛左日本都仲打緊古戰

最緊要係更新都無用
更新完都係咁上下呢堆ON9野

大神
我仲係3000分

你圖鑑歐洲玩家黎

同級能力比暗槍高 一技打3下比暗槍痛 搏到十下超痛 2技又比暗槍更誇 三技都費事講…
比錢同免費係有距離架

正確態度

唔好講了

講 我死都要講.jpg

講
lidica想幾多抽

今次我唔岀聲啦
廢事比人block了

咁功能唔同既 暗槍快D又可以推條

咪又係打手
企打手位 又一樣冇AOE就一齊比較架啦

2S個被動技已經贏晒

裝備可以攻擊最大化

上網睇無咩有講，未轉過職唔知係點，求解答

邊關事，一早被block 了

龍討伐聖女擺前夠坦嗎

我唔岀聲了

裝備夠好你放隻木奶都仲得

唔緊要啦
你出聲都未必好多人會見到

水奶做主坦明星雞用反擊定速度好

水奶做主坦你明星雞著反擊可以點反

而家就係用木奶坦唔到，可能真係裝太廢

都啱

仲可以推埋POST

但我都係唔岀聲算

又好似幾有道理

木奶坦到龍10

會戰俾人打到仆街

唔該大佬
因為諗住依兩日盡刷順便升埋角，想預個量

好撚大仇口下
2日加加埋埋打左我10幾次...

個名有暗示
巴打good luck

暗槍好快到上限
而且pvp拎唔到出來
去到後期點都要轉

睇你點用既姐
明顯地水龍女都唔係貪佢招大
2技passive先係精粹
build up個自由度大太多

非洲人表示，仲有40抽就中水龍女

講真水龍女都一樣拎唔到出黎PVP
1技太唔穩真係唔會搏
尤其你對住班暗拳仔果陣

我？

未必既 就黎出90層
終於水龍女比人剋屬
暗槍仍然有萬用優勢

新手想問仲有無位？

好似已經FULL哂

好！我再慢慢等有位，繼續去刷肥。。。
要上六星真係好肝。。。。

PVE就真係水龍女勁
體質真係好太多
真係打木屬俾人剋果時可能暗槍有機會好DD

水大波真係無後悔抽佢
各方面都好正

水龍女PVP如何

睇你對手係咩
不過以何事巴你既資源一定好打
不過單體傷害英都係拎黎手動進攻用
落防隊俾AI用唔洗諗

坦裝引人中伏打到半血有冇得諗

PVP打木屬都仲有大技可以一戰 不過大完就可以收皮

我呢成日升埋D非主流PVP英

下一秒就被王子撞開

其實睇你地打到咩牌位
水龍女我覺得4600以下都可以用
4600以上開始多全隊PVP英容錯率就越黎越低
水龍女呢D運氣英就麻麻地

不過其實3-4000亂打都得
4000以上我係點打都HOLD唔到

當你光暗抽都非洲一隻4,5星都無
防隊落 寶馬哥 聖女 鷹盾 木奶
根本都夠你守到上4600
當然裝備一定要好

我都係升咗光狗pvp先穩座4000分

hello又係我呢個新手，又有問題要麻煩各位巴絲
上次問買AC，結果第二日出左隻新角大奶奶就忍唔住
玩左1日，依家卡6-10，想知我下一步應該做啲咩/短期內要達到咩目標？
我見6-10 啲怪成34LV，但我啲角色得2X LV，隻修女兩下就俾怪殺左
同埋想問，隻水奶補好少係咪正常，補量都唔夠啲怪打一下咁多

4000分練度唔係多好多，但組合較強/識玩少少

刷你最盡打到嗰關升lvl先，修女畀晒HP裝佢企leader位，奶回血量睇自己HP上限，所以自己HP總數越高越好

水奶要HP裝企leader位先啱

想請問下刷水龍女升技個個無名的光彩，刷邊一關會易出D?

上次活動

2-1
btw明星支線關都有得刷，未打夠交易所劵可以去打埋

換左唔少啦，但我計過要升水龍女技都仲係爭緊啲

thanks 唔該唒

係咪要升爆晒？我得廿幾粒唔夠

水龍女升技是咪123順住升？🤔

問埋升陣4.8%係直接 加4.8定 乘1.048？

融合神經好難跌

終於到我

抽咗未

心已死
光暗又係暗槍

兩暗斧一光狗一暗卡 唔係全三星已經好開心

不過仲係未見到暗女主

唔該巴打，但明星奶得番幾日，我又得果15抽左右，唔知all唔all in好
同埋升修女係升到咩程度？要6星先？
順便問埋，水大波同親生仔係指邊隻

水大波 綺世 Kise 親生仔 席德 Cidd
修女先6星 用黎帶肥
暗星奶抽唔到唔知情況 聽講係補血方面既斷水流大師兄
不過有水奶安潔莉卡已經夠做幾乎所有PVE內容

兩暗斧一光狗一暗卡 有4星超開心

光狗好似好野黎

好耐冇見各位，一番黎就抽到水龍女
人生又有番d意義

唔小心禁左入黎 見到post頭d gif

好耐冇見

hi

我新手 有光王子 火正太 同木奶 巴爾尚塞 我應該6星邊隻？同埋抽明星雞定抽水龍女好？

無聖女一定要抽隻明星雞，水龍女隻game執都應該未返炒，你自己諗下
btw，有水大波可以唔洗龍女都得既
6星升火正太la，超勁

咁光王子做主打手 火正太做副打手 加狗糧隊長 依個諗法啱唔啱 提少左隻光席可 有冇用架

有冇人好似我咁
成日去返第1頁望下明星雞張變身gif

其實有無狗糧隊長真係差唔遠
光席可過渡角色黎
我以前都有用 可以用黎打石像10

巴打點解咁講話差唔遠？

終於出紅色
有邊隻啱用

隻水槍咪岩用

用緊夾速

又射左十抽落海
水龍女幾時出黎見我
50抽了

之前100抽3s位巴打不如拎個ac出嚟大家玩啦，反正佢又養生零進度。等大家幫你

唔洗驚，最多再70，有心一定會出嚟見你

新手想問
我想強化隻5星，但幻影彈呢句，係咪我on99出左去打團戰

團長擺防陣 果陣唔知點諗呢

你個名

問題我新個團無上，係上個團上，係咪bug左

佛系「真。零課」
水屬命，但係聖女唔要我

好叻啊你
仲要紅圈埋

各位稍安無躁

明星臭雞神器真係好正

Yes卡同好

最衰張卡唔識閃

如果d卡升到30變到爐石金卡咁都好呀 自己j

屌你零唔零課關人閪事咩

目前只有拉斯做打手岩岩抽中席可，可以一用嗎

麻目咗了，前日有個100抽5隻仲歐過藍b

我見人哋400幾抽先5隻

男主做打手？你300抽抽左咩？

一隻水奶開局

巴打們請問想直接買帳應該一買買10-10暗拳定水龍 木刺 木奶

加紅圈笑咗

得一隻水奶？冇5星？

買暗拳啦

席可都勁 對波

歐黎都冇用

抽到水龍女都只可以做倉館

其實又錯唔晒嘅
返正冇裝都係倉管

屌真係冇5星

刷到隻鞋俾暗拳玩免疫

打下機輕鬆下咁，有必要咁認真咩
可能我表達能力差，我原意唔係要表示歐...
我同另外d fd一齊0課輕鬆玩，佢成日都話我打爆我個頭，我話其實你邊隻邊隻我好想要夠抽唔到啦...抽到抽唔到都好，我地都冇實際損失，花咗嘅時間實際為娛樂

重點係龍女有保底，有數字睇，唔同其他可能係無底深潭

唔好打交唔好打交

屌咁你咪同frd哂囉,擺上黎托塔咩,
依家係咪同你好frd呀

重刷好過啦

岩岩先打完交

如果會戰可以任打越巴應該掃剩個主城

說者無心，聽者有意！
咁我咪潛囉

個個抽中咗都聖人mode㗎啦
抽唔中嗰啲咪屌哂老母咁
好正常

曬命咪曬命，洗乜咁認真

大家打event係咪都係打第3關？
依家清哂d葉覺得體好貴

中4星都好過中呢張垃圾
屌 好非，重有38下就121，重未見到水龍女

其實我覺得暗拳著4吸2抵抗就可以PVE,PVE同時兼顧
免疫放PVP真係蝦傻仔唔識解

起碼係五星 你唔鍾意仲可以用黎換粉
我百抽出水龍女前一張五星都未見過

5星神器好想要法師果張-cd,拎黎玩公仔佬

3唔識7畫哂紅圈上黎曬仲要講到好有理咁又唔諗下其他121嘅巴打

有-CD
但一1隻火法都冇

巴打隻明星雞咩裝

公仔佬唔洗減CD都得
玩席拉一LIN

火爪算唔算

交換啦我地

席拉1lin姐係咩?

上DEBUFF定有DEBUFF加傷果張
唔記得了

哦.咁我有果張

係咪要等佢完左我先用得返？

唔係果張
係打人額外出多個DEBUFF果張

4速2血 180速8千幾血

水龍女大家會唔會用吸血裝?

爆傷

有無公會收新手

係攻人方便咗
防守想穩都係玩cls光盾不死隊 第一輪打唔入就係咁先

抽左121 零五星卡既我表示屌佢個紅圏老母

btw,想問下巴打們，本身升左第一隻暗拳上六星
而家刷到可以升第二隻上六星
手上既有 木奶，明星奶，寶馬哥[做緊主力坦位，等鷹盾出世應該會轉鷹盾],木臭雞，仲有龍女

討伐刷到777只係， 我應該升龍女之後試挑龍8 定係揀泛用度高既木臭雞上六好d?

想整張-CD比光王子用
課左兩包神器包 同上次一樣全部4星

臭雞唔駛諗啦
臭雞帶肥1帶3可以
咁你後面既六星快好多

收到
但係木扇帶肥其實係咪都係著番攻暴裝就ok?
因為我而家一帶3係靠暗拳吸血裝慢慢吸

但如果今次活動想帶住肥黎刷係水龍女好啲

好彩都有好 用佢先

終於做到件似樣既裝

想問下活動係咪有件隱藏既免疫甲?
但成就搵整都冇,求解

你照解d成就
佢冇顯示出黎

ok,tks

用緊

邊張-cd？好似兩張都有-cd

竟然夠膽喺藍b面前曬歐

我有3張

仲bin我屍 我已經深潛

藍b 已過氣

啲運用完了

依張掛
我都唔知原來有2張

我已經退出歐洲聯盟

大家掛住你

比人block哂啦

仲有4日先有電鑽頭 我就黎等到痴線

屌唔撚刷啦, 用得嘅裝都唔出件仲要連續3場跌體力俾我

想刷都刷唔到
啲人好奢侈

刷咗3日除咗差唔多夠1抽之外基本上係0進度

利申，我刷左幾個禮拜
So far 得3件裝真係有用

慘

我得一對40速鞋

Dllm估唔到我都會有呢一日

121是常識吧

121先中應該要多謝營運，冇保底就可能唔只121

值得的

是咪有巴打用緊刷肥助手 個野識唔識得自動轉肥同開寶箱?

有巴打用按鍵口，轉肥可以，開箱唔得。

要買？我都想用

識得轉肥同開箱
免費既

除左暗拳仲有咩

些牙ok? 有冇刷討伐

我都想要刷討伐

後面唔建議

。。。

咩都未抽有暗拳買嚟等bam

自己刷算

我總共打咗5次，出咗4把

乜都唔駛做就有石收

5千分大佬唔好笑細佬

今個星期做到守門員成功守係5000分

google下先

跌落4999下周由4000爬起唔係多啲PVP幣咩

話跌就跌咩
你又係要夾硬輸先跌到一樣少左幣

如果輸十幾場就可以趺落4999 下星期連贏返幾十場唔係好抵咩?

你會好快就見番4999果堆人
一樣唔易打

唉屌 隻5星肥塞左入攻擊隊食唔到

痴撚線
用暗槍 暗斧 明星雞 暗季羅 刷石像11

佢隻暗槍啲傷害
破防然後3技一下
石11冇半行血

D裝到底有幾勁先可以咁既陣刷

佢個台好撚好笑無啦啦播飛雲條片

佢幫人抽卡成日會播陣片先抽
但係又真係成日俾佢抽中好野

新手想問頭300抽係咪會出普通pool既野定係限死左某幾隻?
我想中琦世但發覺得黎黎去去都係果幾隻既

係

火正太個更新開始既新野都唔會係果個pool，不過你應該未識分.....
所以真係只會出果幾隻，你可以抽完貼上黎問一問，睇下值唔值得開

屌, 等我仲刷左3,4次,
出過2,3次木奶都冇要到

依個版本，中木奶都未必要開
水奶+有用打手/神器仲好

係，我首抽個啲完全無用

想問首抽卡琳同巴薩爾開局ok ?thx

畀我而家首抽 見到雙子加隻刺我都開

有無人試過d3星 sss完再食多幾隻sss拎書籤
但我見升過陣既好似無得賣

埃及佬偏PVP向
新手好難用得著

一直都係升3s，之後再餵俾隻新既做肥料
賣就無留意，未賣過

我之前sss完再抽到就賣黎換銀石

想問下呢度有幾多位巴打SSS左隻水龍女

性價比唔高
我會keep 住食到有第隻sss刷成就

抽左1隻就算
睇下今個星期出咩先

有冇亞服巴打可以比我加一加最近清左少少棄左既人，有好多位淨好空虛，ID: 藍鳥

on list 巴打有:
獅人鳳
冷手打個
大力虎巴打
gfhgy
epiwedds
TTRL
祖斯雷
HELLO510

BTW加左紫丞巴打同埋亞服LIHKG 巴打求ACCEPT

洗唔洗刷首抽 定上淘寶買起手? 邊個SER 最多人

申請左加你
同公會寶馬頭像

你玩過未？可以試下先
想長玩就建議買首抽
記得買之前一定要上黎問下勁唔勁同抵唔抵玩
國際服多d人，呢到就兩邊都有巴打玩

有冇邊幾隻係必須 兩個SER 都係中文?

我主要都係問下 多巴打係亞/國?

條pk龍出夠12體同舊屎未

language 自己set
咩ser都冇所謂
國亞都多
但亞好似多團d

首刷
有人話要水奶+打手
有手話水刺/木刺
都係呢2個方向
我個人prefer 水奶+ 打手
even 冇打手你都可以刷暗槍

接受左

其實呢隻game就算好黑仔都有幾隻送既超勁
例如暗槍 鷹盾
講必須既話聖女（不過限定唔知幾時有得再抽）

所以你有心玩既話可以買個有聖女+水奶既號，起碼條路好行好多。不過提一提買號有風險

兩邊都差唔多

同意
反正打手唔會缺
水奶pve真係冇得輸

有風險係都市傳說定真係有巴打試過比人BAM左
另外 聖女+水奶
聖女=水奶? 定水奶係另外一隻 係邊隻?

卡9-10求好友幫手秒柒舊鎌刀😭無得回血難打

你咩服

亞服🙏🙏

要邊個好 第1個 180$

Hello510
得D垃圾你睇下夠唔夠打

我都加咗
Id貪心的小狗

1,2 2揀1
1有雙子前期玩得爽D
2有修里練好就唔會卡關

1有修女帶肥，前期易玩啲

有d號係科技號
組係改data整出黎既就會比營運bam

越巴都唔夠打既話呢到冇咩人幫到你

加左巴打，我係亂碼人，你個d點會唔夠打

接受左，thx

我都接受晒
之前唔記得左

其實性女係任何意義上都係一隻水奶

冇波

又冇奶又冇奶

首抽有火法 雅拉敏塔, 加兩隻4星席德同蘿季但冇4星裝, 開唔開好?

冇奶先係奶既象徵吧

今日咁多新人問10抽嘅，啲gif好吸引

整template嗰位巴打

最好有奶啦，尤其係水奶

其實有席德我都覺得夠問
奶你可以抽隻明星雞

但有2隻4星, 1隻5星又好吸引

開咗先囉咁，希望巴打抽得中啦

我覺得首抽水奶最勁，跟住就卡琳先到席德修里，五星無乜邊隻勁

暗斧技能樹有冇話邊啲應該點先？

其實有水奶就唔洗理其他?

我洗左, 抽到個得水奶既, 仲有一張4星裝, 咩都冇了

裝夠勁既會係明星雞
基速快太多
但水奶可以打龍

奶量最高係明星，但水奶有免疫。

我隻肥上次團戰拎過來送頭 點解依家食唔到

其實要理... 可能講得唔清楚 你開咗就玩住先囉，睇下再抽唔抽到其他，有奶就抽水龍女個pool啦。

屌今次個gw咁難打一場就死哂堆打手

拎完pvp既石,終於92抽中水龍女了

以後大家唔好用肥來輸團戰 我隻5星狗前兩日死完而家都唔畀我食

唔係要解除番隊先？

防隊又冇佢 攻隊又冇佢 千古奇案
我要升我隻水龍女呀

今次限定勁唔勁？係咪必抽？
利申 :窮撚 依家得木弓 水奶 水大波 鷹盾

建議有限定有能力就抽
冇既你水大波可以頂既

想問一下
暫時練左三隻六星 ： 1）火雅拉敏塔 2）水龍女 3）水奶
黎緊應該練邊隻先好呢？
暫時有幾隻都想練：火修里、挑戰者多米妮爾、明星雞、同埋菲奧雷托

修里百搭

火修里好食裝
domini 食參
明星 岩岩先中答唔到
violet 中二病不了

一起身對面攻勢咁猛

派左pvp石 前後加埋80幾抽
終於中水龍女
好彩唔駛121 d地圖石都掘得七七八八

要輸了

先落後再反cap先係最型勝利法

屌我好似又唔記得set隊

今次個團對面無新手

修里升完唔會後悔

所以升啦

升埋s2

修里點解會食裝
依家討伐會出鏈真係是但著都上100%爆

終於第一次有d挑戰性

修里有滿爆就用得 有埋夾擊神器仲好
加埋跑得快更佳

晏d考慮執裝打

係缺裝既前提下
85% up都好夠用其實
唔駛夾硬追求到100我覺得

冇夾擊神器 用參天斧

坦升光阿敏定鷹盾好？

有冇公會收新手?得rank15

汎用就鷹盾
光阿敏PVP極煩
另外某幾關好難過既深淵用光阿敏可以無腦過

夜晚一齊反CUP對面班歐皇
等佢地知道非洲人既憤怒

Pvp一開盾對面就輸左一輪

對面一個鷹盾逐隻殺
3技邊有咁屈
煩係煩在2技

亞服LIHKG今次對手強喎...加油!

首次唔係大炒

我地呢排收多左新手JE
好多陣根本輕鬆打

我淨係求到draw三場

試下升暗貓打石11先

練隻木狗推到230速你會發現D暗季羅隊都係送分童子

唔想刷木符

咁練3星火刺
會仲快D但係拉完第一下同垃圾無分別

咁火槍？

好䬮話剋屬既話額外多15%爆?

火鎗基速慢 但我都嘗試中

天生慢木狗6速,一樣230速9成贏

基速入場有影響？我以為係計total速

定係一樣速就計基速？

基速高速度咪易D推高
基速低咪難推D

請問3星重覆角色有咩用

long time no see

同樣角色食自己升陣升到sss解成就

開陣容,不過依家3星得番幾隻好用
仲有成就有SSS陣容任送書籤

唔該晒

頭先先用950石買十抽
炒晒

USER NAME解釋左一切

多謝巴打隻暗拳，隻野特別有打擊感，打到啪啪聲

仲有冇位 同公會的

有呀求加frd

唔緊要, HEA玩

亞服id 紫丞

有7個位快加

好友欄搵佢地個名,大師果d就打得

加左加左

咁好心機

唔想錯估實力,死左就打唔到第2,3次

琴晚試左個鳩拉陣
3星木斧加3星火刺
加加埋埋可以上到250速而且可以開埋攻buff

配隻粉紅頭同木刺就成型了

重要3星木斧好似會轉職,好似幾諗得過

原來水桶有2隻好似樣 想問打龍係邊隻

我得左喇
無水奶無聖女
累計180抽先中明星雞

最緊要中到

水槍，但都係龍11先叫有用

尋日巴哈見到人講 隻game優先順序

深淵80 > 龍11 > pvp

係愛啊哈利

一陣試聖女明星打raid

無聖女，打咩關都無buff靠破防去打，差啲就要換隻尤娜出黎玩
唔抽了，宜家啲英多到練兩年都練唔哂

隻肥比團戰定住

練多隻啦

兩隻5星

又要課金買葉刷龍11

明星雞同水奶 會唔會一齊出?

老老實實龍11係咪咁重要真係見仁見智
就算有能力刷大部份人一日打幾場龍11都無哂體

小弟 id epichaos 36 lv 收唔收

係咪都要加D 男角gif 吸引埋絲打

暗肥斧

會唔會係 寶馬 火刺大路啲

我女朋友話火刺好靚仔

有冇幫阿嫂抽SSS

我女朋友迫我升木飛劍

所以我覺得輕課有core角就無謂追太多新角
課金回體先係王道

曲線曬

點睇都刷龍>深淵80,冇裝咩都打唔到。

龍11要求又唔高

打團戰佢先會出場

我就覺要升明星。

水奶，明星，水龍，水桶。 反轉隻龍11打都得

有神快拜

定火正太

快d出新角

上帝 我想要隻暗蘿 可唔可以圓我心願

今次亞服團戰難打左咁多既 1場win2場和

我估佢唔會連出3隻限 第三周隻光(啲人話係王子個管家)應該係送

我等緊你地打淨果D先再打埋落去

會戰守護神

有啲陣睇落難打，打落又好似ok，打哂了

好
正，無錢買

即買

課左金錢包買

我等收工返屋企先

升到攻/爆擊 1下 我都覺得已經好勁

呢條我都會買

1500:4000,餘下既每人要打到120分先可以追平

課左238買

快d升黎睇下

其實唔難
今晚番去打柒佢地

而家明星空窗期得2回合 仲落唔落飛劍? 定係用飛劍插水龍女?

係
有d睇落個陣好勁
打落都ok

靠大家carry小弟

BTW,GVG計勝負係先計拆唔拆到主城
之後先計塔數最後計分數
好似係

我D主力已經死哂

下次打唔贏投降嘛

我睇左下對面, 好似無咩地方可以俾我打咁

好似之前巴打講咁樣, 去好友個到搵佢出黎睇下咩排位

你隻暗拳7萬5戰力點會唔夠打

我想知你地無錢整裝會點處理

我暗拳1隻係夠抽, 但第2隊真係差D,

用石買$$

明明已經係咁掛討伐
但D錢洗下洗下又無哂

一開始唔整咪有錢囉
整裝真係衰過痾煙利記

我仲有20幾件可以整但無錢

冇野比件裝食
打挑戰係咪真係刷到強化石

升裝太食$$ la，升T6裝閒閒地都無百幾萬

我有千幾隻龍牙, 成日都好想痾煙不過理性阻止左我

依家諗緊退左減材科個到, 入落出高級企鵝個到chok多d錢

賣咁D 藍色85裝都ok 啦

打極都冇靚介同鍊 d廢介同鍊起碼佔左200個位

鍊介我就真係留來食
其他果d 可以買石既就可以賣啦

我直頭拎黎食 完全唔夠強化石用

thats why u got no money left

就黎星期三

冇計 迷宮商又唔出石比我 平時打又唔出 升一下5高級要600點pvp 邊度有咁多pvp點數

新賽季裝備係咪後日更新？

官方記得就係,知識粉末個表要更新都冇回事

換到得返千幾

快d更新
出件水龍女神器黎啦
唔想換杜蘭月

換到見底 得返300

AGGER!!!

等雙子

想佢出夾擊果兩張多D

活動果150場成就係要今個星期打哂定計埋之後
又想刷暗石

有冇高配明星裝參考

仲諗緊抽唔抽 係咪真係咁勁 呢家得木奶 光奶火奶未升

有木奶既奶量 變身拉夾擊拉條加攻回血

Why not

木奶由新手carry我到依家 過80層都係佢 好唔捨得

3s倉管中

不過反擊套落pvp守隊好勁

wtf唔用速鞋都可以195速

速鞋黎吧 呢對鞋我都有 好似35速

佢搭聖女定邊隻好？

屌係喎記得 打左咁耐一對都冇
個隻野出左兩件甲, 4個頭比我

如果打女皇

終於破左10-10了，開心到！

光暗抽抽埋光頭，心足了

(屌!)

原來咁多人話呢隻驚
玩咗2日15Lv得3隻5星仲要冇得10抽好難玩

如果未係踩得好深 可以去買隻起手ac

聖女 暗拳之類

15LV已經3隻5星基本上都歐洲人開局

準備迎接明星

巴打落定決心,祝好運

True 唔知怨咩

Good luck

第4日終於有件紅裝

祝你10抽中

粉換神器唔係4個星期換一次咩

呢件勁woo，只係希望唔好跳曬去health

全中速度

我前日整左件加19速

跳邊格都有用啦
望唔好4格都跳少少好過

呢句真
不過起碼有多件裝用先

跳血又有咩問題
又玩玻璃大炮

100抽唔中

點解我係咁出4石/粉紅屎/10-12 體

換一換個傾計頻試下
1號頻好似易出＿

巴打我明
我一共追左130抽都未中

祝你好運

冇錢抽了

我完成任務, 3戰全戰全勝, 靠其他LIHKG巴打

木狗轉職肝唔肝
隻暗蘿真係好慢

30個10抽中左個水屬既暗刀

龍女你地用暴4？

打完人可以全隊打多次

多左好多新人玩

我都想知大家點配裝

打10場。7場體，點玩落去

唔想又好似木扇咁搞到成身卡數先中

其實水屬有2隻用鐮刀
kind of 同一個人來

玩速
真係跟唔到

依家洗少少錢會唔會變窮 - 唔會

會唔會因為唔洗而變有錢 - 唔會

結論 - 抽

依家洗少少錢但得到既快樂係無價

我要黎打龍所以玩速

黎緊轉刷女妖

姐係都係玩翻暴4？

收手啦又唔係限

Yes 或者都係吸血套+神器

我220抽先中木扇

好 明白

冇錢既原因

咁高效果命中
又無爆傷鏈

我都唔想 件件都5命中

120抽中左啦喵

我仲以為個保底係中5星

又去返果時玩CGSS咁 其他乜撚都有但想要既就冇

我想問個低能問題，點解我rank max 係120體，你地rank max 可以去到134體既

成就，左邊睇劇情

你成就果到達成左有冇睇影片
一定要入左去睇先有buff

夠毒可以上到140

今次對面個團睇落好似好搭馬咁但係依然無人打我座塔...

唔該上面幾位巴打

亞服LIHKG會唔會迎黎第一場敗仗

求其試下龍女 鷹盾 明星 聖女打raid

毒撚咪幾好
有得打人 人地又唔敢覆桌

好過我個塔著哂火

唉屌
今朝有條爆傷12%既藍色70lv爆擊鏈
但坐巴士訓左 起身冇左回事

算啦升完都係全部抗性

咁諗會唔會好d

爆擊兼主屬爆傷真心屈

岩岩拎埋成長2
總共第29抽，一隻5星都無......棄得

棄兩分鐘又番黎開驚

好似T6黎 70lv哪有12%
唯有下次見到先再買

我廿幾抽都係得D一兩張4星卡

你唔講我都唔知

對光暗抽已經冇乜期望
專心養好d英仲好

唔怕生壞命 最怕改錯名

對比呢到真係非既巴打，其實我都算比較歐，好驚咁樣講完之後啲運會走哂，感恩下先

我個名都唔算太衰姐

都岩
概然抽唔到5星，就練兩隊4星出黎守會戰

一開波有幾抽？

30抽here
莫講話5星
暗蘿熊斧我都冇

咁我好運過你好多
4星光暗除左暗蘿光敏，其他想要既都有中到

Btw：多謝巴打安慰

我用生命安慰緊你

如果可以揀 我一d都唔想安慰你

360+越巴既360=720

聽講改名可以轉運
再唔得就去叫 轉運

我琴日都試過 仲要係紅鍊
個陣出街食緊飯 差小小錢 跟住D野食黎到
完。

我仲未有爆傷鍊畀水龍女 根本係虐待老婆

過完1-4好似有一抽？
宜家係點已經唔知
但重點係過左1-10有300抽！

我覺得一切都係運，無刻意做呢啲野，但每次都唔會超過60抽

認同 同埋歐洲人總有一日會去非洲

應該唔係講緊我，我覺得自己只係亞洲人

總有一日你地會all in 一隻英之後抽唔到

明星雞 摩打手尻skip黎抽，3x抽中一卡兩人，一隻明星一隻沙漠佬

龍女 一樣抽法， 121保底加零五星神器

唯一分別係明星雞係開pool果刻即抽，龍女就開pool後兩個鐘抽

一切都是命

洗左700石就看到一條T5 白色項鍊 主屬爆傷，係次一級但都要用住先

我都無, 明明我好易打

我發覺尻skip成日咩柒都唔中

要睇哂先會好運d

唔洗洗啦 ，買體打龍

百幾抽都冇既巴打懷疑你地俾
越巴落左降頭

淨係夠打龍9無水屬打手

搵到兇手啦拿！怨有頭債有主

Cap定先

又拎出黎BIN

想問光修里值唔值得升，見佢好型仔，但評分唔高

隻驚玩卡池，跟時間洗牌，啲5星4星大部份會疊埋
所以一抽中4星/5星最好keep住快抽多兩三野
同時佢都唔開10連抽，為咗中獎率低啲

我見有人抽一次kill一次
Kill到中為止

佢抽一次kill一次係轉池陰陽師個邊我玩咗咁耐覺得卡池係跟頻道
依邊可能都係

依家討伐11會出飾物如果夠打我覺得會抵D

擺多陣先, 起碼有4隻過到深淵又打可以打到討伐先好慢慢玩呢D咁快練真愛搞到零進度應該好快棄

練好左暗槍 有水鐮 係咪唔洗抽水龍 已經0石

水龍比較勁，但其實無又唔係玩唔到

其實最理想既水龍女係咪要用爆傷+爆擊裝?
今日買左果條鍊係屬於爆傷裝

新個活動係咪得一關刷

角都抽唔到點跟

yes,1關4個難度

見佢好多分支咁驚打小左
唔該巴打

玩左禁耐首通normal女王

講都覺失禮

我未過到

me2

收到同埋想問問第一隻6星係唔係最好升狗糧隊長先？我見而家5星4突水刺水龍女2帶2都好似升得幾好

因為想升聖女，水奶，水龍女呢d有愛d，但見好多攻略都話升狗糧隊長上6先

另外升技既話係唔係升水奶-cd先？好多問題希望唔介意

尋晚上巴哈見人講打地獄性價比最高

變左狗糧隊長唔重要 反而係穩定1帶3 / 2帶2

最好 反正30體一場唔太需要打得快

Btw我都係睇番黎

正式轉行掛女妖11

打一場耐到

親生仔240速真係快過火箭

龍11屌住過 首通女王

親生仔聖女，另外2隻係咩

明星 龍女

仲執緊 兩個靈藥會解唔切毒 比女妖連打兩下清場

呢條友金牌,第2隊根本唔痛,俾佢fake左

我對唔住大家
竟然輸左場

死晒啲人冇得打了

我等1點先執埋果兩場

妖后做咩收埋曬D爆傷裝

屌，無人理我

搵鬼打你咩

好似藍b咁畀人block哂

開始明藍B感受

都係差對面3座塔
睇黎有機會反CUP

門神
唔係你既話個城堡就會俾人放題

真 依加無人理我
好慘

發覺用火打pvp真係on99

等巴打入佢中路

唔關我事，好似係

係我問題

其實我都而家都未知公會戰點先可以多過360分

好似拆城有130?

打贏就扣120
尾刀拆塔就多啲

亞服lihkg巴打有無人夾手夾腳拆左呢三支野佢

我都想, 但我已經打完
我發覺對面有D人真係擺陣嚇鬼

大光光再右邊果個真係得個樣,
未諗到落手既巴打可以打下

除左越巴我見到得番有個暗拳同光大波未打
另外一隻水刺成日冇on

今次應該打定輸數

冇執隊真係唔掂
1勝1和

深白色唔難打 不過我死左隻鷹盾比佢

3隻都130分
每隻起碼都要一勝利一平手先拆到

其實計分點計?
唔係鬥多分就贏?

想請教一下我而家有親生仔同水大波六星，下隻六星應該比聖女，水奶，臭雞定水龍女好？

做咩打哂2邊9/9而唔揀中間4/4
我一早打打咗最難果幾個
輸一次半次就算吧

計左塔數先

試放國際服ac
已過深淵
水刺 聖女 水龍女 水大波 木臭雞 明星雞 木飛劍 寶馬哥 火坦 暗熊 火水奶
傾下

放AC都要試

佢地怕暗季羅光奶唔敢打呱
我都係跟大隊爆塔
拆得一支得一支

都幾齊英

亞服lihkg有1-2個位

不過而家買AC我會睇裝多過睇角

Bd都係，之前個會一有人中就吹雞轉頻齊齊中

咁以後我地跟住藍B咪中硬?

我唔會話俾人聽，我入左去同藍b同會之後歐左好多

召喚大佬集火拆埋果兩支野